泰國用E道入境有冇入境章 記念

好想有個印章留念THX

有 過完e道要比佢吸印

過完e道，會比海關蓋印